試著說慰安婦，不要說警嫂

認人做大佬先會叫呀嫂
既然黑警宜家已經係軍政府既程度
大家話佢地既女人係咪應該叫慰安婦呢？

咪侮辱慰安婦

On9，亂咁講小心得罪全世界

說明慰安婦是二次大戰中太平洋戰爭期間，日軍強制民間婦女為日本軍提供性服務的女性，對象主要來自日本本土、台灣、朝鮮半島、中國大陸、中南半島，也有從歐美殖民地來的美屬菲律賓人、英屬馬來亞人，極少數白人來自印尼的荷蘭女殖民者。

尊重下歷史 尊重下受過傷害既女性啦仆街

慰安婦係被逼

班cunt係自願

on9

無撚錯！

好多都仲在生嫁on9, 之前已經有人講過

狗乸

軍妓

想問下點樣爆料俾老豆搵仔？

[black]不推文回覆[/black]

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

軍雞

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

慰安婦唔好亂用

更正 收黑警既錢一買一賣叫軍妓似乎更合適

咪白痴啦
用啲咁敏感字眼

正確學名：大蛇肉便器

文宣好難得到韓國人支持，慰安婦係韓國人心中係一個大掣，一按係大爆炸